美國左膠求仁得仁，選左個垃圾登然後加自己利得稅同證券稅

Karma

阿茂整餅都諗住加股票印花稅
齊齊做冧市功臣

好兄弟拍住一齊上

荷李活班左膠

最緊要佢地唔覺得有問題